中國共產黨違反國安法證據

中國共產黨想令中國政府消失

共產黨都好明顯唔係共產主義,係行緊帝制

太可怕了, 沒有國哪怎麼會安寧

呢個心照啦

冇國哪有家

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

共產黨話啱就啱
樓豬已犯国安法拉得

非階級制度已經笑死人

共產黨違反國安法一定唔違反國安法嘅
我到底講緊乜？

修身治國平天下 唔該搞掂健身,習武先

消滅私有財產已經好笑
應該係消滅「平民」私有財產

工人農民只係奴隸

習種唔係私

同你講啦,共產國際出糧畀中國共產黨嘅.

呢個唔使講
我之前學俄文。個阿sir話俄國有晒文獻記錄晒蘇聯援助中共嘅紀錄
我之前睇過中譯本。

打飛機 打卡大會 準備開始

佢哋話中國特色社會主義不是共產主義

到底共產主義者. 宣揚共產主義犯唔犯國安法?

成立香港共產黨再搵人o係禮賓府唱國際歌會唔會有事？

中共黨章話 : 社會主義係一個過渡階段. 最終係要共產主義(消滅政府&國家)

共產黨本身就係勾結外國勢力竊國

唔使搞香港共產黨啦.
國安法覆蓋成個宇宙.

有無講佢兩個仔o係蘇聯啲嘢嘅detail?

中華人民共和國憲法第一條

中華人民共和國是工人階級領導的、以工農聯盟為基礎的人民民主專政的社會主義國家。

社會主義制度是中華人民共和國的根本制度。中國共產黨領導是中國特色社會主義最本質的特征。禁止任何組織或者個人破壞社會主義制度。

根本就係成嚿嘢都係外國勢力

人地係有中國特色的社會主義，幾時有話係共產主義

睇上面

醒未？

基本法都寫明最終達致普選啦。無政府老共點統治你班蟻民呀大佬。

你真心?

雜總話宜家嘅共產黨係行社會主義唔係共產主義

共朝

佢話點就點
佢永遠唔會犯法
犯咪即刻改法例

我都知我真心.
不過馬克思既共產黨宣言, 講述共產主義係有3個STEP
成個共產主義係要經歷 資本主義社會>社會主義社會>共產主義社會
真心完, 自膠

呢個當然......唔係咩叫陽光司法

我覺得應該要係咁
資本主義>第三條道路>社會民主主義>社會主義>共產主義
每個進程都至少25年過渡!

中共要嘅係永續執政。共產主義只是手段。
你執住共產主義教義打佢一啲用都冇。

19才子：幾千年小農DNA

名義上無皇帝 實際咪又係皇帝制
加埋1949年後中共病毒 恐怖千萬倍

中國共產黨=/=共產黨

頭2個. 就睇造化.
最尾2個......人類變咗機械人.就可能得既

呢個緊係知.
只係講出嚟. 俾大家知有幾荒謬
有幾多人好似我咁無聊. 會睇馬克思, 睇中共黨章.三個代表, 科學發展觀...
特別係D 藍絲, 自己都唔知自己撐緊乜

呢個唔使講. 根本就係行緊極權帝制國家資本主義

經歷過文革, 深深洗腦既 兩個凡是:
凡是中共作出的決策，我們都堅決維護；凡是中共的指示，我們都始終不渝地遵循。
個腦仲係君要臣死,臣不得不死.

史太林真係好勁,淨係管中共已經夠多嘢做,仲要管埋成個共產國際同蘇聯.仲可以晚晚開大食會,好似唔使訓咁.

革命份子以反革命罪拘捕革命份子
This is China

幾時打土豪分田地

日日諗點光明正大威脅其他國家緊係爽皮啦

當年批鬥人反革命
而家就捉人哋革命

真係嘅話。我真心崇拜中共呀

咪又係殺人放火,跟毛澤東o個班所謂游擊隊好多唔係賊就係黑社會嚟.

推

唔需要研究共產黨點樣自打咀巴

一共產黨就係一個極端組織唔應該存在嘅嘢
二就係共產黨而家所領導嘅所謂政權根本就唔係一個國家
係先侵略左東亞大陸而家企圖侵略周邊各國
第一個瀨咗嘢喺香港
但香港瀨嘢英國係有責任

1989年後出世班中共人更加癲
有能力出國讀書個班
主要做幾樣野 滲透間諜活動
各大小機構 西方國家政商界夢 男女黨員都有
偷取別國技術 助長中共極權 監控技術 生物科技
意識形態戰爭 要全世界要認同中共黨 最有辦事效率
聯同西方左膠 商人 IT 佬成為一班邪惡聯盟
排除異己 係各大國際組織 國際企業 搞台灣
太多

你呢個post都犯緊國安法

小心

有冇人去報國安

宜家仲咬文嚼字
佢話你犯法係因為法理証據咩

所以支共唔敢反俄佬枱
唔好話出兵， 放d文件出黎支共都頭痕

贏咗咪叫工農革命軍囉
其實當時就係軍閥
不過做到既得利益者。良心？幾錢斤呀？

而家中共喺國際。就係玩緊以農村包圍城市嘅策略
俾錢收買晒啲窮國。
然後喺國際組織就圍堵你幾個富裕國家
中共玩滲透。真係好勁
英國。。。咁唔可以完全怪得晒佢。97年前包括自己。都有叫過建設民主中國。當然英國都好有責任

其實通曬天啦,中國共產黨打韓戰其實都係為咗簽<中蘇友好互助條約>.但無咩人知咪好似無事咁囉!

你叫我小心都已經犯咗國安法

有糧出梗要過有良心,良心又唔可以當飯食.

因為嗰班係既得利益者
就假如而家柒婆話要打土豪，分田地。
你都即刻企去政府嗰邊一樣

人地叫有中國特色

捉你犯國安法
取得國家機密

所以佢好醒咁加咗中國特色
任佢舞

呢啲佢吔又諗得好好

國安法=黨安法

中國共產黨係行緊中國特色共產

邊個邊個同你講中國共產黨係行共產黨主義？

共產主義冇加特色
係共產主義其中一個step嘅社會主義先加咗中國特色。
但係最終目的都係要去取消國家＆政府嘅 共產主義社會

咪中國共產黨囉

算唔算違反當初立國精神

借位幫推
入面都有整理今日嘅Tweet
[137日］港共清算初選 中共清算人權律師 咁樣？

帝制都係帝國

同啲mk情書一樣。寫到幾唯美

黨章只不過係個目標，憲法係基本，有咩可以凌駕憲法？

所以我咪話個黨犯咗國安法囉

根本就係以前中共屌蘇聯嘅修正主義
不過佢唔開放市場呢步棋真係絕
美國唔制裁 姑息養奸
成班廠商跪晒求入場

將平民既財產「國有」晒，等你班賤民齊齊捱餓時，再拎錢出嚟買野俾你食，快感恩啦

共產主義強調冇階級冇剝削，但係共產國家共產黨必然執政有特權

所以有人話共產主義同共產黨本身就係paradox

藍絲知奶完袋底有著數拎就夠

因為中共知道玩金融戰. 一定唔夠歐美玩
入國際組織. 用十幾年時間一路拖, 一路拖...拖咗十幾年. 偷唔足你10成. 點都偷到5-6成.

我覺得雜種仲癲過毛魔.
掙在雜種仲未升呢到當年毛魔既個人崇拜地位

認真便輸了

同以前帝制開國庫賑災同一個concept

咪即係毓民 Vs 蔣麗芸

反對派仲熟共產黨過建制派

所以佢先成日強調自己係中國特色社會主義，合理化同模糊自己既獨裁體制
支那起碼有一半人連共產主義係乜都唔知，只係知資本主義好邪惡，中國共產黨好正義

冇家哪有人

其實中共唔覺得蔣麗芸呢D 智障影衰自己先好嘢

唔使以前啦.
夏天嗰時. 大陸都好多糧倉失火

好擔心樓主會被消失

我屋企好多共產主義既書.
有D 係三中商出既

共產主義跟本冇可能實行，因為人本來就自私，完全冇可能有什麼集體主意，共產主義跟本就講大話

黨大過國 係唯一有權顛覆嘅組織

你知我知單眼佬都知
但係總有D傻佬信